原神係中國間諜軟件實證

中國駐Italy大使館公開為原神做免費推廣

Il gioco cinese "#GenshinImpact" ha raggiunto una grandissima popolarità in molti Paesi. #IGN, la più grande società di intrattenimento al mondo,lo ha valutato con un punt. di 9 punti sostenendo che nel gioco è possibile esplorare e vivere un'avventura incredibile in stile #anime

我冇做犯法嘢唔驚啦，真係好撚好玩
啲人一定係咁諗

D台灣人成討論係抄襲
根本唔係重點
大陸驚就咪撚玩
依個先係真理

大陸驚同大陸app都唔撚裝

帳號被盜-..-原神官網有木馬? 還是我自己中木馬了?

身有屎先驚呢D!
成班盲反狗

咩叫盲反
人地見到係支那app 先反

玩原神等於除晒衫褲出街